{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051736",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 115풀빌라(독채, 23년 06월 신축오픈)"
    },
    "text": "こんにちは。江陵115プルビラは、一年中利用可能なスパ/ジェットプールを提供しています。 利用時間と料金には制限がなく、個別バーベキューの奥の間グリルをご利用の場合20,000ウォンであり、利用時間は15:00~23:00です。 客室内のキッチンで現地決済が可能です。 当ペンションは一軒家として運営されており、Wi-Fiは無料で提供しております。 客室は禁煙で、プールビラプールはお湯とぬるま湯で運営しております。 室内には消火器、一酸化炭素警報器、火災警報器が設置されています。 駐車は可能で、無料でご利用いただけます。 楽しいペンション体験のために多くの関心をお願いします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵115プルビラは一年中利用可能な施設ですか？",
            "answer": "はい、江陵115プルビラは一年中利用可能な施設です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用時間は15:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内のキッチンで現地決済が可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内のキッチンで現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "江陵115プルビラは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、江陵115プルビラは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "江陵115プルビラのプールはお湯とぬるま湯で運営されていますか？",
            "answer": "はい、江陵115プルビラのプールはお湯とぬるま湯で運営されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "江陵115プルビラにはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、江陵115プルビラには無料のWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "江陵115プルビラの安全対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "江陵115プルビラには消火器、一酸化炭素警報器、火災警報器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "江陵115プルビラで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "江陵115プルビラではスパやジェットプールを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 374
    }
}